屋企狗狗時不時就扯蝦

佢今年13歲
細狗
佢細個會有時氣管收縮
大大下又冇左
而家變左扯蝦
有冇咩食物/藥可以改善到

睇醫生

建議安樂死

我嗰隻都係
仲標尿....要珍惜同佢每一日

已封鎖會員 唯一神

睇左都仲係咁
所以想睇有咩湯水/保健野比佢食

巴打果隻幾歲

差唔多十三啦
睇過醫生食過藥 無咩改善
有時估係咪心理影響心理
屋企有細路後就無可避免少左關注佢

我覺得係
同人差唔多
病係由心發出嚟

佢肯食 肯訓 又精靈 應該無咩事嘅

我個隻都係 但扯蝦

係突然會扯一兩下之後咳定長期扯蝦？

以前佢扯一兩下
呢半年就成日扯

佢呢幾個月都成日扯

建議睇醫生，屋企嗰隻早排都係咁，早幾日走咗
可以觀察下心跳 呼吸嗰啲

巴打有心
你都唔好咁傷心

以前隻狗又係咁，14， 5歲左右開始，年紀大既問題黎， 肺積水，心臟發大，食藥吸氧會好d, 但唔治本， 過多2，3 年走左

我隻狗今日先睇獸醫
又係有氣管問題 近兩日就嘔
今日直頭試過企企下無力訓低左
懷疑心臟病 照到肺有白影同積水
有機會係肺腫瘤
有得醫可能都係早啲醫好。
如果隻狗頸不停向上
可能係肺積水想抖氣 留意。

試吓帶佢睇醫生

我之前嗰隻都係咁
照X光後發現個肺花晒
睇見佢都覺辛苦
最後十三歲走

喘氣可以係心臟病 想保健就中醫 13歲都要做全面body check喇 希望佢冇事

Thx all 巴絲
同左佢睇醫生

醫生點講啊

咳同淋巴腫
而家食左藥好啲咁